「醒來吧肥宅，你沒有妹妹！！！」係乜嘢意思？

言下之意，有啊妹，毒撚會好過啲？

台灣野去台灣問

Wake the fuck up nerd, you don’t have vagina!!!